突發！機場路有速龍！

快啲走 be water!
東涌站好似已經停左 唔好好似琴日咁
最緊要不受傷！不被補！

自推

十連

一

二

三

四

721 831

五

推

六

位置？

七

睇now
勁撚多狗,痴撚線
差唔多成千隻狗

好似係國泰港龍附近 正確位置未清楚

push

國泰城對出路面

大家行快少少

畜龍死全家

前面唔好塞撚住係東涌站

防暴速龍係後面黎緊

去愉景灣搭船走呀